自從還原隻game出左 香港即發生2單淪常慘劇

1. 老鼠藥殺仔

2. 一家欠債殺埋7歲個仔

d game真係好有靈性

還乜撚嘢原

幫你講埋都係佔中既錯
好未?

你個腦都還原左

打錯字